香港邊度有得紋泰國刺符？ 求推介

一路都想紋身 但揀唔定想紋d咩上去好
跟住見到d刺符就好鍾意 想紋
之前拳館有師傅黎香港幫紋刺符
但我miss左 有排都唔再黎
香港仲有咩地方可以紋刺符？

留名
我都想紋個係手瓜

呢度有間黃店好似有. 你問吓.

泰隨緣